我個大陸喱同學屌鳩油麻地條人鏈到佢返唔到學

緊係要分享下啦 咁自由

唔好意思 打漏左隻仔
應該係：我個大陸喱同學屌鳩油麻地屌鳩油麻地條人鏈搞*到佢返唔到學

唔撚識早啲出門口？

明知有活動，唔早啲返學，明顯係佢問題啦

唔好打仔喇

柒撚咗